個肚4個幾月，姓黃，改咩名好。

黃心穎

黃子真

黃加藍

飛鴻 黃

黃色魔

黃大仙

黃賭毒

黃百萬

黃四

黃四月

黃老太

黃噉噉

王老吉

黃鋁罐

黃綠
第時大個一定做醫生

黃松

黃孔

黃狗

黃佐